唔好打飛機住!法案過仲有要做！！！

未來既方向一定要繼續打台灣戰線！！！！一定唔可以比韓国瑜當選！！！要繼續打

香港人！報仇！

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫手推

議員tweet只有幾百rt

多謝議員update埋PolyU同埋重申五大訴求